入機場，klook 買飛平$25 code

48AUP

你會平$25,
我會拎$25, 但所得會全數入落爆眼女義士眾籌
廢john 三世 立此為證

機場快線即日來回係免費回程

八達通 即日來回=$110
klook = $125-$25=$100

最平係東涌線落東涌站轉S1

即日來回半價咋wo 八達通

用八達通有交通津貼

即日來回青衣入$65兼來回各一程地鐵免費呀，邊有人香港入架

跳吧

又要account又要信用卡，不了

搭地鐵入東涌轉巴士
一定平過100好多

一齊攬炒?

優惠與服務
即日來回機場 - 免費回程優惠
機場快綫乘客於同日往返機場站，即可享免費回程優惠（往返機場站及博覽館站除外）。此優惠只適用於八達通及即日來回車票。

係， 最平係咁

支那人用klook 死全家la.

klook 係支那公司.

仲搭地鐵
搭巴士啦cls

女義士同所有受傷義士, 真HK人會養你地一世, 遠遠唔止呢25蚊
好好養傷, 日後除口罩時再見

樓主意住賺介紹人
買klook 度人留足跡，你都幾PK

Klook個D唔包接駁個程
所以直接用八達通仲抵

師兄，最後張hk police map邊度搵到？想搵原圖印出黎

跳閘啦仲買飛

暫未有直接捐助盲眼女急救員的途徑。

而

「612人道支援基金」13日在臉書轉發受傷者家人的信息：「我們是於8月11日，在尖沙咀，右眼受傷事主的家人。612人道支援基金已聯絡我們。我們同意由基金支援受傷家人的醫療開支。感謝大家關心。」

因此，將$100全數捐予612 基金